呢個乜野符號黎

左邊果四隻字大家唔好理住
有冇人識

V煞符號

V for Vendetta

推到有答案

V煞果個唔似

點解有人負皮
我淨係想知個符號點黎

係咪無政府主義果個符號

唔似
無政府果個係A字

似係pizza 嚟，面頭仲要冇咩配菜，得粒車厘茄

推上去
覺得幾靚

日之丸便當

光明會嗰隻眼？

早兩日有人問完
無答案啵

光明會果隻係正望wo
呢隻眼係仰望

會唔會又係小江

Pizza教

幾時開組

願我們天上的Pizza

我們的pizza，
願祢的名受顯揚，
願pizza國來臨，
願pizza的旨意奉行在人間，如同在天上。
求祢今天賞給我們美味的pizza，
求祢寬恕我們的罪過，如同我們寬恕別人一樣。
不要讓我們陷於誘惑，
但救我們免於凶惡。

推上去推上去推上去

講左就唔係地下革命啦

其實係錯手噴錯字 就收手算數

Tesla logo

唔講邊有人知

小江 V